有冇人好鍾意索男朋友d衫

J緊件外套
好撚正啊陣味

揸佢個波

佢平過我

THIS

唔係調返轉？

一定好撚臭喎ching
同埋點樣借褲

我有少少架屌你

好鍾意

唔夠你痴線

識野

超鐘意

叫我男朋友比件衫我拎番去聞
佢會洗左先比我

同志

直接除佢著緊個件外套啦

好撚香啊屌

臭死 垃圾羊

件外套香

勁鐘意索
鐘意back hug佢再用塊面痴實佢背脊狂索

比佢著住咪臭囉

我都係 有少少汗味個陣真係好撚正

我想索 有時經過啲男仔閒到佢地好香 又唔係香水味之類

我日日攬 好香ga

個d應該係沖涼味

gay post

揸你

gay佬得罪你？？？？？

鐘意索佢袋底

屌你

屎味

ching ho ball

你撚有男朋友咩

係喎

今晚跪洗衫板

嗰次睇戲都d知戲院好凍
但係唔記得帶頸巾
我又係好容易凍嗰啲女仔
嗰次就叫佢帶畀我
之後一帶佢條頸巾勁香
唔肯畀番佢
佢話要送條新嘅畀我都唔制

晚晚攬住訓

而家已經冇曬佢啲味
我諗緊好唔好畀返佢
等佢帶返有味
我先再問佢攞

咁熱佢重會帶？
同佢講 俾返條頸巾你 但要拎件衫換

等我帶你去睇醫生

我冇精神病

屌我都覺

沖涼味+糖味

香噴噴

精味

識野啊絲打

羊咩d羊先係

佢啲衫又會太勁嘅
頸巾ok㗎喇
而家又唔係特別熱應該ok嘅佢

你d羊好臭

變態佬

好鍾意索女朋友d m巾

臭到死

我都係 要攬住佢件衫訓 好正

佢而家會定時俾件衫我拎返屋企索

有意見？

你條撚重臭

成面血

你男朋友好好
好羨慕

你條仔好臭喎

肥婆b你聞過？
明明就有一大陣好香既糖味

我都覺

隔住個mon都聞到

美極味

最幸福係 佢都覺得我好香

鐘意索頸同面油味

好幸福呀

男人就話變態佬啫
女人唔係掛

係架 我都覺